東方華爾街好似幾好睇

20世紀FOX製作迷你港劇 劇情緊湊 唔拖戲 有美劇feel
演員陣容 吳鎮宇 張孝全 譚耀文 靚仔太爺鍾定國 老戲骨智叔財爺 潘燦良 睇過《來生》就知佢好戲 張可頤 淫賤桂綸鎂
劉德華監制

故仔個想法唔錯
金融架構唔太熟唔知佢地講既野合唔合理但故仔拍得幾好
唯一要投訴既係鏡頭閃動太多 剪接好似搞到故仔飛黎飛去咁

佢想令到個節奏快些，但我既感覺反而有些零散

去邊度睇

fox for free